香港有林寶performante?

有冇人見過一架白色林寶performante (8成似）我係cwb見過一次 大聲到拆天

有乜咁出奇

好多架啦
Fisherman 都買左架啦

一早出左

香港其實你諗得出既車都有

呢樣真

香港係繼Dubai之後全世界最多靚車既地方，好多有錢佬買車返黎儲，揸出街就掛T牌

去過倫敦未呀？

去過 唔夠香港多靚車
利申: 住左幾年

去過，香港咁細地方有齊晒London咁大地方所有靚車，無論vintage定modern都有

係香港 基本上你嗡得出既車都有
得閒出去睇下 唔係外國就一定威啲勁啲有錢啲既
淨係Centenario 香港都三架啦，仲有你睇下堆675lt 全球先一千架，香港最少有25架
仲有MC12 Reventon F50 Chiron Agera 呢d，香港全部都有幾架

老實講香港真係好多靚車
唔好話靚新款都多
你真係去過外國 就知好小人渣新車
新款小小（G30果d都比人望）

我從來都冇話過香港少靚車
我針對嘅問題係,上面個巴打話杜拜第一，香港就第二
啲中東、俄羅斯富豪好鍾意係倫敦買別墅，佢地擺係嗰度嘅車絕對唔會差過香港。
仲未計西班牙、意大利同其他歐洲地中海國家

係香港，啲富豪都好鐘意買別墅
不過人地d車係租個倉擺，別墅根本唔夠擺
London 有十架Centenario？London有Zonda Fantasmo? London有Zonda Absolute?
計總數香港可能唔夠London 多，但計土地比/人口比，香港一定數一數二

香港好似係全球超跑密度/比例最就嘅地方

樓上果幾個國家絕對冇香港咁多有錢人

講到咩西班牙俄羅斯 除左幾個大亨窮到死

香港唔計本身班有錢佬仲有唔少中共d子孫其實落左嚟 講錢？

計458/ LP610 個d咪可能London 多幾架囉
有d香港人都未見識過世面就學人講
人唔笑狗都吠

講超跑香港真係屈機
仲要喺香港買個價錢係貴一倍咁濟
上面位巴打話倫敦？
香港一部458 speciale / 675lt 個價夠喺倫敦買2架488 gtb有突

國貨城部pagani zonda同另一部全世界得一部既fantasma evo都係俾足稅出左牌，你諗下香港人幾撚有錢

話時話香港有無人揸麥拿倫P1? 無乜點見過

有，黃色既

bugatti ?

我星期日朝早走轉大尾篤錶位仲大開眼界過係London街頭出現既超跑

得左軚，但有起香港出現過 918都有部掛fv 牌

大浪灣先係

以前就係 而家比班mk趕走曬啦

呢樣真
未去日本之前，以為日本通街都係GTR，type r， sti等等
點知去到東京，最多就係k car
係咪d靚車俾香港人買曬？

K car行highway平嘛
腳車點同玩具比

之前有人係fb二手車group放部chiron 膠袋都未開 好似放千五萬咁上下

我記得有次落貝沙灣停車場，睇到呆撚咗

有出現過竟然

之前拍transformers劇組都運左部黎香港拍呀，同埋而家bugatti係香港有車行

好想見下koenigsegg 佢開門既方式靚過晒所有超跑

細牛有乜咁驚奇

我諗除左個堆le mans prototyre 之外香港你up 得出geI 都有， mclaren f1 都好似有唔只一部

講exotics應該香港多
但講到classics就係英國

香港應該無Hennessey Venom， Saleen S7，Koenigsegg One:1

大浪灣 MD 見過幾次

香港有無Mclaren P1同FXXX?

P1 有
Fxx個d 唔係一定要keep 係拉利度？

日本其實都收埋唔少正野, 尤其經濟泡沫爆破前時代既靚車, 早排法拉利70週年拍賣既全球唯一輕量化道路版Daytona 就係日本黎

都唔係既 間唔中出現既好野都堅過大尾督

利申:逢好天就會去大尾督

日本啲車真係正到痴撚線
淨係去東京求其一個商場既停車場都有好野
機場更加唔使講

車用來跑
買部車番來又唔跑
放係停車場
咁不如唔好買

個部365 Daytona 就咁掉左係度幾十年無人理

其實香港而家有好多幾個人一齊供三四手林寶

唔好唔記得，「充」香港都係世界第一
就好似屋企冇叉電位，但係成村買Telsa,出街排隊充免費電

日本真係有錢果D, 好多都好低調，真係一夠錢就買甚至係供架大benz咩？

日本仔好似好鐘意一買買幾部來玩

入九龍灣行下

夏天暑假London好多超跑其實。多數都中東license plate

Bugatti?

fxx唔知郭富城有冇 fxx k 佢有
要約幾時揸落場跑

搵錢返來唔係使得哂
不如唔好搵咁多
呢啲咪你呢啲人同我地既分別

Impala

架跑車係拎黎曬命

香港起碼4部, 1部藍色 借過比奇洛李維斯果套咩q 太極，一部全黑起元朗，以前起個大門口望入去就見到，而家佢泊左入去車房入面加個車套

唔講超跑, 有冇camero corvette?

唔熟車

香港依部多啲定Aventador?

傻啦 fxx屯門已經有部

外國人玩車好唔同 佢地都唔係唔貴唔買
好多有錢佬係追品味 , 可能係年份/ model / 顏色
真係好多變佬 同埋有d 有錢佬剩係自己個garden 已經夠跑 唔駛羅出黎周街行 , 尤其德國 , d 有錢佬鐘意低調
聽d 德國同事講 ,
佢地識d 有錢人渣出 city 係搵番d 普通波子算

冇右軚

香港有三部 apollo IE

720s係咪未落地？

香港車展見過有右軚版舊Mustang同Corvette

係街見過部紅色mustang

車牌TMD果架咪係

新Mustang有右軚

半山見過左軚dodge viper藍色

其實日本少跑車周街跑係因為本身個國家文化問題
佢地保持果種 唔想打擾人 既心態 買完都唔揸
通常揸架超跑出街大多數係山口組

連登仔真係乜都有得嘈 香港同倫敦比多靚車又點 咪又係有錢老買 個個離撚哂題

Apollo間廠直頭俾香港人買撚左添

起碼3部

「2018 McLaren Parade 香港大量McLaren集結」

香港真係好多富豪

會長好型
David yip d車多撚到

邊個黎

香港有

無記錯佢d車牌全部都係_ _ 801
全部都係超跑

買架2手12c可唔可以入會
有錢人車p,窮撚勿入

撈乜架，咁撚有米

醫生

你睇寶馬benz香港成街都係 去泰國 台灣 好少見

唔係曾經擁有12c同650s咩

佢段片淨係講mclaren

係咪之前醫療失當比人判停牌嗰個

一講車屋企人，呢條片笑死我

錯po sor

屌，近近地行過北角，求撚其上寶馬山個邊啲住宅停車場都好撚多超跑啦，一個屋苑最少有過百部。屋企樓下有部出牌一年嘅大牛都封塵，應該揸咗返嚟就冇出過車

上星期至係中環擺左兩日一夜

Benz SLR 香港有冇呢？

前排先係錦田見到

淨係666都有部啦

可唔可以要求個車主開門 型到震

部車擺低同走都幾十人望住佢開門啦

入錦田行一轉，真係乜柒車都有